7日後到期，只要SMT

平均用6g 流量，唔需要大灣區，唔係學生
唔該唔好copy & patse 啲垃圾學生plan, 奶共數據promo
請SMT sales 留tg

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: